[連登仔拍住上]爭取廿三條有得傾,全登力撐薯片!

今次泛民與薯片作政治上的交易妥協是為换取更大的政治商討空間,當中包括雙方能就基本法廿三條立法坐底商議 一齊傾一齊砌
方能化解社會分歧,砌出符合港人意願的廿三條

這就是以政治交易換來的政治實利
單是廿三條有得傾已是回歸20來最大的民主進步,亦是03年50萬人上街及佔鐘時與暴力行動劃清界線的實質成果

相反林鄭必定一意孤行,不作討論,自把自為地為廿三條立法,社會便急速撕裂

另外,候選人性格外型亦是投票意願重點
奶媽林鄭機心重,乞人憎常反白眼相反薯片為人善良,純良,隨和,笑容多,容易相處亦能將香港形象大大提升是香港精神的代表人物,他的當選必能修復港人與中央祖國的分歧

今天,我們連登巴打就與曾俊華拍住上!!為港人為我們團結信任john曾

等睇痴線會員宇城飛同蝦兵蟹將入黎咬樓主

五毛黎

怕乜

西環力量開始負評

。